究竟郭榮鏗plan B 係邊個？

戴啟思話佢唔係任何人既 plan B

佢一講係plan B咪比人DQ lor

唔使畫出腸呀？

我之前以為係駱應淦

正樓豬
唔洗畫出腸啊